［致吉野家編輯］建議轉工，除非你係撐老闆

你地收到上面order要救災

唔好意思！不了！

我永永遠遠都會記得，係因為你老闆而唔再食吉野家！

如果你仲係流住香港人既血，請你地轉工

老老實實，$25000以下嘅轉工算啦

依家25000好似好少咁

我冇咁多

高不成低不就，你話$30000開始上軌道要搵食都理解
為左少少錢出賣自己價值觀為咩？襯仲係低層快啲轉工好過

教災？教佢老味！
如果只係刪po都算
人都炒埋，叫佢食屎啦